**************************************************************
Курсовая работа по дисциплине "Операционные системы GNU/Linux"
**************************************************************

Цель работы
===========
Изучение декларативных методов создания систем виртуальных машин на примере средства описания систем виртуальных машин Vagrant. Приобретение навыков работы с данными методами путем создания кластера Kubernetes с помощью Vagrant.


Содержание  работы
==================


1. Установка Vagrant.
2. Знакомство с форматом описания систем виртуальных машин - Vagrantfile.
3. Создание описания Vagrantfile для кластера Kubernetes.

Ход работы
==========

Установка Vagrant.
------------------

Знакомство с форматом описания систем виртуальных машин - Vagrantfile.
----------------------------------------------------------------------

Создание описания Vagrantfile для кластера Kubernetes.
------------------------------------------------------